[有圖]啲跑步撚真係難服侍

舉手犯法呀？

世界為佢而轉

咁緊張啲相影成點
証明呢啲人跑嚟係為左威比人睇